求救，屋企人為寬頻鬧交

本身用緊 hkbn 148$/100mb
今年7月夠期
個sales係咁打黎問續唔續
話158$/month送mytvsuper 同鴻福堂優惠卷
老豆成日就唔想煩
老母就覺得加價+送嘅野冇用
成日鬧交
做仔嘅我想攬上身
見到hkt有個大專plan都幾吸引
想轉
但又唔知電話同安裝費果啲點計
有冇巴打有推薦
想幫屋企處理好依樣野
價錢就最好唔好貴過150$啦

續約去到最後個月先續就會減價/可以最後比cut form lam盡, 唔嫌煩轉公司最抵玩

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費